唔可以就咁俾佢立到法

愛國愛港

10

9

8

7

我屌你地同我入去填同幫我推

6

5

4

3

2

1

事態緊急啊屌你老母 快啲入嚟推

開佢個波

再推啊屌你老母

今次反蒙面下次就宵禁㗎啦

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

tuii

緊急法又唔使過立法會
除非林鄭跳樓架啫，唔係冇得阻架喎

推

Pish

攬炒就係想佢咩都立，我就唔阻止，仲要佢立即行緊急法/宵禁/出解放軍